［每人每日1計］重啟10點鳩叫

大家好，又係我

首先

我屌你提議改鳩叫時間果班友仔
好地地個個都慣左10點，又話要顧細佬顧老人家，依家邊有咁多人咁早訓
依家搞到無左道氣，開心啦？爽快啦？

我宣佈，即日起全世界10點鳩叫

除左叫口號之外。試著接力唱《願榮光歸香港》

呀呀呀呀呀呀呀呀

g持

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

10點鳩叫要有！

我建議所有人踏正10點開大speaker 播國歌

題九點果個係鬼， 要卜

乜鬼開學改9點真係垃圾原因
有邊個學生9點就訓

唱咩歌。直接叫口號啦

pish

無停過喎

Push

講10點訓覺果班未做過學生?
中學每日打機打到兩點 6點起身返學

10點

推 香港人撚有咁早訓咩